［驗眼］如果喺成集踩場搵到一秒阿靳講緊野

我話你勁

同熱時班主持一樣, 坐喺側邊唔出聲

如果係要搵花瓶點解唔真係搵個花瓶或者放個 72 吋 Mon 投射張相咪算囉.

所以阿靳去熱時都係同係 my radio 一樣

唔好係團隊入面搵代罪羔羊

佢係現場觀眾黎之嘛

只不過佢坐左係前面位

四十幾歲毒中佬

成集係度玩電話 都幾好野

一講野就俾人屌

然後企係清算個邊

阿靳個樣，好似就嚟拎把刀吉阿教主咁

講足半分鐘

阿靳呢個撚樣, 講完呢番說話唔好係團隊搵代罪羔羊, 轉個頭就去支持清算本土派嘅瘋雲同熱狗, 屌你老母